《找數真漢子》維園班人！邊個放相放片死全家！

邊個放相放片死全家！
邊個放相放片死全家！
邊個放相放片死全家！

推

保護義士！

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

我們是朋友吧?

又有人要找數

六條人命，七百個人既前途，無數手足既安危

叫人走 唔好因為找數上新聞 真心毀形象！

保護小義士!

呢個要推

特別航拍個個